# Projeto 1 <html>
## - Acionar leds usando arduino
### Introdução

objetivos gerais do projeto:
 - intodução ao uso de hardware e softwer, gerando afinidade com codificação    aplicada, conhecimento basico e noções de peças de hardware
 #### --  **material utilizado:** 
     arduino uno 
     jogo de leds
     resistores
     jumpers
     protoboard
     cabo fonte 
     computador (obviamente...)


### projeto em andamento

[video explicativo de montagem e funcionamto do projeto](https://www.youtube.com/watch?v=ldVjssmHvCg)
![imagem esquematica do projeto](https://fbseletronica.files.wordpress.com/2013/07/led_arduino2.png)
  
